按揭問題 有冇銀行按揭巴打答答

我有一份受薪工作 穩定收入 比到糧單有供mpf

但同時間呢兩年揾會計開左間公司報稅
間公司就蝕緊錢

想問下如果做按揭八成 係咪一定要稅單

同埋係咪只係要上一個年度報左稅就得
例如六月買樓 四月底報左係咪就用得呢張稅單比銀行

求解答 謝謝

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 謝謝巴打幫推

咁既時勢 祝你好運

咁既時勢 我都知唔樂觀

銀行就算批，mc，qbe／其他按保公司都未必批
佢地要你拎咩都冇人知 正常按保公司就好煩同好嚴

自推 救命

姐係最快下個年度交番正常稅先得？
四月報左係咪就拎得去搞按揭

你用受薪份工去借唔得咩？ 關自己間公司咩事

我係怕做八成 借按保要比稅單佢

你俾糧單加statement先囉， 要你補先俾今年個報稅表

就係今年果張都報左公司蝕錢 柒死

我又冇留意按保有冇追客拎稅單
我果d客通常係俾人問佢d固定數去邊，要俾對轉戶口個名

巴打有冇同事熟呢範可以問問
同埋如果唔得 下年最快係報完稅就用得定係要等到交埋稅先得

同埋如果做預批 銀行批左係咪就安全
定還是mc都有機要補稅單果啲野

Mc唸咩冇人知 同埋唔係全部銀行都mc
我間行係mc qbe隨機
正常係銀行先批 再pass俾按保
銀行批又唔代揭按保會批

我覺得稅單算係基本野 問你攞都唔出奇

唉 真係碌柒
咁講姐係銀行預批果部份唔包按保批？

唔係 糧單 銀出autopay紀錄就夠

呢度分兩個部分 - 受薪人工同公司人工（唔係公司利潤）

受薪人工：
交稅單或者月結單證明你收入，銀行接受就會批。二按部分就視乎二按公司，但一般係同銀行做一按時，銀行都大約可以話你知你既人工係咪可以做到二按。

公司人工：
你開間公司，你會自己出糧畀自己，如果唔出糧，咁間公司既收入係會報利得稅，同你個人係無關系。所以只需要好似受薪部份咁提交收入證明就可以，因為公司糧會報稅，所以稅單都係入息稅。

公司賺蝕係利得稅問題，除非你會用公司名上會，否則公司賺蝕同你用個人名義申請按揭完全無關。

有另一個情況係你個人入息（個人+公司人工）啱啱好時，銀行係可以要求公司賺蝕資料做參考評估係咪批畀你，呢個唔係必然，但會發生。

希望幫到手

哇 好詳細喎巴打

我公司係冇出糧比自己
咁姐係佢如果要稅單 照比都冇影響？

謝謝你

你公司無出糧畀自己（或者派息），咁份稅單唔會有任何同你公司有關既資料，咁唔明有咩好擔心？

因為會計比番我睇果份野呢
有一句寫住100%loss transfer to 我個名

所以我先可以唔洗交稅

我唔清楚呢種case係咪有影響

簡單一句，你有冇報過你公司收入去稅局？即收入、派息等
如果無報過，你公司會計份野係指係公司財政上收入係負數，所以公司無需交利得稅啫，同你個人入息稅係兩回事